ACG貼圖交流文字格劍區(71) 強烈譴責中共干涉香港內政

（直接運動完結為止 希望張相可以頂置）

我愛曉力

非gay…

最多我幫你含

支持成立獨立調查冗員委員會

你搵上崎會員

佢最愛…

又呃撚含

獨立調查冗員會…

gchi

現時嘅投訴機制已經足夠

點夠=.=

佢一早接受左我嘅愛

我重申現時嘅投訴機制已經足夠處理

上崎會員可唔可以上水報平安

我用佢AC覆你

請

牙灰婆爆了

佢今日未食藥請原諒佢

幼貞醉醉醉可愛同婆爆了

好心捉返佢入青山啦…

你好撚好打？

唔係

我問返你轉頭你好撚好打？

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

我係讀小學就爽YY囉

Cancer伯伯？

我意思係可以重新做人…
唔好諗錯

第二個人嚟

呀伯係一早瞓底

希望呢位義士人平安

天真無邪樂園

實信你

唔知點解有浸新海誠嘅味道

你見到星河聯想到你的名字…

決定戒j

正常啦下話==

聽住先

我今日開始戒

傻撚左呀

收皮啦

吓…

你兩條友係咪曲線求J圖?

唔可以再縱欲

你有咩心事不妨講出嚟同大家分享吓
唔好屈住係心裏面

唔J唔知身體好啊ching

香港獨立成功先打返 以表決心

咁到死嗰日都唔駛打了

可以做和尚

會夢遺…

珍 之前兩日冇打
第三日即刻夢遺

你虧就虧

記得你之前戒j 原來你兩日就唔得

點忍呀大佬

好虧=.=

再屈唔客氣

我有證據
冇屈

有證據直接出6c letter

連射係咪對身體唔好

牙灰黎

對你黎講，係
對我黎講，唔係

5is

消息：水炮車一至兩星期後開始使用

我好健康

個樣戇鳩鳩咁 認錯sorry

光復香港 時代革命

10mins內定隔1-2hr

半日

ez啦

一定要推大J做香港第一個百萬youtuber

迖呢？

係ps4個台喊緊

今日好似無post講佢…

講佢就係引戰狗 不了

dllm

甲組腳

大和撫子屬性好正

父權主義

agger

有咩問題

哭左

迖狗屌

拳頭硬jor

5反達了

死達狗 dllm

刀迫到佢喊仲想點…
希望各路兄弟原諒牙達同林奠媽媽

原諒左達哥佢送左部ps4比禾

絕對唔會原諒

ching系米粉紅色衫嗰位

明顯係

唔會再係有關字眼上補充

條腿粗過啲女條腰

想跟4葉交往

佢已經係我嘅人

xxx：太大

咁算

原來個樓主之前比我扑左

蘿莉控幾時死

唔會死

美城曉幾時死

科大吹雞護送校長去遊行

我唔想死…

想葬喺邊度

海

葬你去何君堯則邊

冇問題
即場幫你搞 幾時得閑？

…

我警告你班細蚊仔唔好再覺得自己佔咗人便宜啦

睇完#1 喺地鐵喊咗

香港人

其實佢哋有啲住屯元天仲慘 出黎已經一舊錢 gear又一舊 有啲可能未夠歲數打工 仲有啲家庭經濟唔太好 連零用錢都冇 翻到西鐵站又有黑白狗 9月又要讀書 好撚慘

我係一個罪人
我們在天的父，願你的名受顯揚
願你的國降臨，願你的旨意奉行在地上如同行在天上
求你今天賞給我們日用的食糧，求你寬恕我們的過錯
如同我們寬恕別人一樣
不叫我們陷於誘惑，但救我們免於凶惡

喺前線雖然見唔到人樣
但好多後生（包括我）
屋企人一定反對上街
自己係好彩 呀媽淺黃老豆藍 但老豆錫女唔會點鬧
但其他人呢？
經濟封鎖 趕出門口乜都有

我們在天上的父，願人都尊你的名為聖
願你的國降臨，願你的旨意行在地上如同行在天上
我們日用的飲食，今日賜給我們
免我們的債，如同我們免了人的倩
不叫我們遇見試探，但救我們脫離凶惡
因為國度、權柄、榮耀全是你的直到永遠…

intro course level吧

common sense=.=

眞

asso computing 學過=.=

test

最衰曉sir

對我嚟講已經係專業級別…

真

一定係我搞到你破戒打飛機啦…

佢鬼黎
想我地up錯地方

亂咁改標題

要教訓她

唔好咩
一次過滿足哂大家嘅需要

佢撚屌黎咖嘛！

交俾你

令我諗翻起學C++嗰時啲惡夢回憶-.-

上次有義士就係因為比人趕出門口而輕生…

收皮啦美城曉

k

C++果科拎c+...

微積分都要學C++咖咩？

學啲intro野 冇深入咁讀

5sick it野-.-

小學刀玩過scratch啦==

下==？

= =冇玩過

00後...?

有玩過

差一年咋喎我地…

原來有教scratch=.=

你讀書嗰陣出左未==

我90後 好明顯清泉

= =5g

煮公仔麵+罐五香肉丁會唔會好頹？

豪

加隻煎蛋變30～40$茶記粉面餐

不嬲唔加料齋煮麵…

慳d食，第日靠佢地就有西屌

有好多牛餐肉 唔使驚

齋麵邊食得落肚㗎...

要加埋火腿或者腸仔

吓...點解唔得...

下.......

有錢人先有咁多餸...

齋麵咁撚窮酸...

梳囉

梳鳩ly囉....

sor9ry

下.....

微積分好rich

咁高鈉

咁就叫rich...?

歧視窮人?

乜水

齋麵咁𨶙dry....

中國人

微積分幾時請我地玩

我窮𨶙....

串撚到呢=.=

下....咁刀串...？ 咁係dry喎...

加多啲水囉...

咁個湯咪冇味囉..

你咁難服侍架...

落鹽

咁個湯咪好咸囉..

咁落味精囉！

加水

大家唔洗再比意見 微積分有錢人黎 好難服侍架

之後就會無限loop

俾你發現左

啱，微積分應該要加d紙幣喺碗麵到

會有腥味

咪屈

咁有咩味？

微積分用開美金黎煲滾碗麵

ching食左銀紙?

佢留學嗰陣成日睇脫衣舞

唔係人民幣咩?

d錢當紫菜咁食，諗起都正

應該會有

不了

？

who黎

從那天起我不辨別前後
從那天起我竟調亂左右🚬

習慣都....

美淫兔

戒煙啦屌

淫到

用錯acc？

咩反應

咩用錯ac…

從那天起我戀上我左手
從那天起我討厭我右手

ching你都轉左基？

佢ac比人爆左， ho chi is

係 自從達哥送左部ps4比我之後就想幫佢含

上帝雜餅

婆照

好撚柒樣衰呀屌你老母

駁唔到

大家可唔可以比啲尊重我老婆

嘩！屌！.jpg

咁你叫你老婆一係執執佢一係唔好影近鏡…

@微積分 點睇呢隻惠cos

@微積分
點睇呢隻人型豬

送都唔屌 好撚柒

lllllllllllllllll

OH SHIT!

正面有冇

都係搵其他人post出嚟嗰啲…

咁又係 隻惠都係隔離po R翻黎

我嗰頭有個7仔姐姐好正

伯母都係

點影，間7仔成日好多人實會比人發現

主動d出聲問佢可唔可以影你裸照

你咪話幫frd買煙囉

憎煙憎到寧願成世處男…

佢見到小妹就嚇到退後幾步

直接問佢拎電話啦

都係留返個完美印象係腦海入面算

返屋企打多兩次飛機

衰左都係柒一次
得左=bouns

啱

右橫隔肌附近同下痛下咁 係咪就黎死

垃圾apple語音輸入

濕碎

戇鳩先用語音輸入

再笑唔客氣

ha jor

想入去牙妹個竇到

未睇，dllm

#metoo

我今日都特登抽時間睇你仲未睇

Husky唔cut last order gif?

岩岩先忙完=.=

我想要last order自轉嗰張gif -.-

fuck 成11集野要cut=.=

瞓

屌改唔到名

kato megumi -300%

想改英梨梨

30日係點計？
係由最後一次改名開始計起30日？

kato megumi -400%

要講幾撚多次 唔好食m記呀屌你老母

牙惠在心中 真兄弟會明

香港人真係痴線！

[有片] 達哥條仆街扮喊又想食兩家茶禮！

先整左一半

負無限了吧

戒J的第一天:
感覺不錯.. 希望keep到...

昨晚J了二世妹
現在心情暢快，如沐春風

12點有冇清左槍先訓

牙曉婆爆了

劇透狗正仆街，下次開post, post埋劇透狗嘅list

曉sir婆爆了

變態女？

水銀有毒

You Chinese

去動物節睇公子先

我要重溫返第1話，睇清楚妹妹是否無穿胖子打掃

屌你仲劇透

你都是

我hongkongers

撚有

比狗逗講普通話有冇得諗

Speak English

我剩係講返有無穿胖子，咁都屌

坐住左個腦？

my spoken english is bad

我中國人

你支那狗

差得過I can't find the right word?

English is the medium of instruction in university

wha...what7 you say？

diu, no chinese

Indeed
Chinese no good

#touch#Husky Then, Japanese?

Japanese absolutely goodest language

Husky language also is goodest language. ワンワンワン

What is husky language ?

私日本語本当上手

Dog language, ho chi is

我屌上面講緊乜

You dse English 3 must understand

我英文唔係3

?

講緊Husky language, ho chi is

再唔係用井語

條友陰我所以我唔會再放手

東九龍總警司因為老婆同個女上街離婚！！！

井狗post可以用不推文回覆

推

正

牙連德政

負評上一頁算

冇正負皮睇...

可以防止人跟風正負皮 好事黎

凌晨果個係未完成品，呢個係完成品, ho chi is

搞到我又想劣jer仔！

掛左1號波了

呢位乘客嘅訪問真係曲到圓

就望到了 就能望到了 終會踏足這峽灣

有冇人可以比啲溫暖我

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況🚬

(RTHK) 消息：廉署主動查元朗事件有無警員涉瀆職

有冇生命密碼

271238

有冇同學系

232146

ggg

GGG

GGG ggg

左邊把口咁臭 要教訓下

左邊大G，右邊細g

說錯了

大家都是G，不用分得那麼仔細

Gg

屌，暴動，傻撚左？

728捉左嗰四十幾個

下 邊有暴動

就係因為某一班廢青廢老既存在 香港先會搞成咁

以為自己開post

有啲後悔係灣仔買塊大雞扒 返到屋企先食
塊雞扒林晒....

我要全連登都寫住「陪審團否決權」

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

咁要打返個飛機醒下個腦

今晚先

法國你係魔鬼 成日叫我打
我明明戒緊

呢到啲廢青無個有資格做jury

我係天使
叫你唔好打先係魔鬼

我地有大量IT人才、海外專才、位位都係大學生，點會無資格…

仲有你呀 廉價奴工

珍

海外專才都唔喺香港啦！

奴隸ok？

海外專才話返港回饋社會，絕不向洋人低頭

一起共享大灣區榮耀？

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

師夷之長制於夷

weak up了

你做我奴隸？

佢冗員唔做野架喎=.=

可愛極了

玩股定咩…

賭場

喜歡的人是親生姐姐

條女淫到

黑 警 內 部 最 新 戰 術！！！！！！！

第一支好飲

打啲著甲嘅幫佢R痕咩…

儲經驗

[治癒圖］今日葵涌人示範左咩係正確示威方法

阿蛇落街散步都要俾人打 有冇人性架你地

應該要好似世界咁 跑過去捅9佢地

有冇續集！！！！
好撚正呀

2穴目248733
3穴目256811
4穴目261889
5穴目278518

暫時好似出左5,6集，自己㩒作者名搵下

Love you so much
以後唔反英梨梨
英梨梨世界第一可愛好女仔

用title search有幾難...

牙英好女仔

腳膠=高等人種

正撚到

麻麻地

呢種畫風夠淫賤

有冇高級腳密碼

大噓應該算最高汁…

fufu bbg咁樣公開啲資料會唔會出事

轉載冇事掛

分5日j

希望有18區起義

呢啲貨仔2日啦下話....

我每日一篇

元朗北角起義一國一制？

其實d白宮聯署有冇用

係 宣佈18區回歸祖國

牙侵當選之後廢左武功

商家佬冇利益野唔care

以前嘅連登真係好多歡樂！

李斯

Silly

infinity way

答案係堅尼米那

求刪帳號, 刪哂D post and comment!!!!!!!!

舉報佢

@risa 牙fu吹雞9:30東區法院

牙連快到

9:30見 9:30見 9:30見

點解我個妹唔係好似桐生瑞葉咁

屌 咪係！

英梨梨性格+身型

屌!! 義載你返屋企啫，使唔L使咁呀?

馬丁露乜鳩

每次睇到有妹妹嘅男主都好心痛

係 對比我屋企個妹

牙fu更正 8:00

天水圍守閘嗰幾位督察真係算有人性

個post好唔正常

深夜帶風向

啲記者未撚黎佢地啲態度好撚差

連登有幾多成人係child登黎

童心未泯

大和解

不要分化

香港人金魚記憶

呢頭砌緊你生豬肉
隔一陣做場大戲就大家相安無事
friend過打band

你班撚樣都玩得出煙花，我哋仲有理由唔玩雞尾酒咩

只要有第二單更加大鑊嘅野
就好容易被shift focus

我係岩岩天水圍恐襲差D比人射中既人

Deer個衰妹太過份

咁慘等我媾左佢幫你

please withdraw the artwork

ho正

埃島角色不嬲正

婆爆

好撚過分

假撚到

万刀甲.gif

睇darling睇到條肥仔人ntr 好撚慘

自己就係嗰個肥仔...

一起身好大風

拎到即刻去中環割靚扒

早

大J又發功啦

緊急 收到風今星期六旺角會出事

我老豆比咗條好橋你地

727手足疑似俾狗打到腦出血

呢套我無追

Ntr 好睇

會睇到心理唔平衡

好刺激。。。
就好似下一秒就會俾人撞破咁

珍 禁斷嘅戀愛最好睇

NTR先正

有病…

Ching 識野

Ntr人先正

你現充先做到

戒j 第2日：

有小小心癮發作... 希望捱得住..

比人ntr果個

破左戒了

引人犯罪

廢物
最長戒過一個月

最長戒過九個月

個飛機杯H漫太撚好j
就j撚到出血

仆街 比你大撚到

華春瑩回應美對華極限施壓：我只想呵呵兩聲

J撚到出血

很正

條熱褲真係神來之筆

成日喺中場見啲女咁著

懶得煮野食

食乾糧

乾糧得零食

我煮俾你食

我下麵給你吃

係都我幫佢含啦

柯文哲選台灣總統 今舖大獲

不統不獨明𠝹小英票

口爆 正到

Bam

密碼呢...

191504

要唔要蘿蔔h動 去this av搵畀你

好人一生平安

露左d咩

搵唔到第2集 有ntr

點解我冇青梅竹馬

真...細過自己仲可以當阿妹咁...

黑長直正好多，可惜無得屌…

想打多次jer....

打

gchi 年輕力壯

6點打完一次 回回氣先

ja

水炮者亦會成為示威者眾矢之的，他們會投放路釘嘗試刺穿車胎，爬上車頂奪取水炮的控制權。在德國某場示威中，有人更用水泥注滿洗衣機，從屋頂擲下，成功破壞了價值幾百萬元的水炮車。

水炮車被多國政府視為落後的鎮暴玩具

又發病

哭了

想警隊死, 唔想浪費40幾義士被告ge, 跪求入黎!!

又衝出黎食人血饅頭

Tldr

露晒對波出黎，仲唔bam?

你死啦

你睇下條女粒lin pink到呢

612人道支援基金上線啦

發 大 財

bam柒你啦 鮑都露埋

條女著咁少布，好唔安全喎

repost jor

reposted

Siu4

no R18 tag, bam what?

乜而家啲女著咁少布嘅喂

哥特蘭...

ban得

ok, 等緊井台主repost

好

cap左圖俾井台主

ok, 等緊井台主引用翻幅圖出黎

佢冇膽鬼，唔敢post

咁你代佢po

篤灰嘅工作都係留返俾井狗

我係一個罪人

主，我有罪

係 垃圾狗 po bam圖

牙井mon post不遺餘力

怨婦黎

你估牙井個24小時人手mon post功能流架?

［突發］美軍基地製造颱風搞亂香港

- 分享自 LIHKG 討論
....

淫𨶙到

終於發揮作用了

Emt淫到

貼返張舊圖先

第一日know?=.=
睇佢件衫就g啦

珍 emt g爆

圖區上咗熱門

好滾動

圖區邊有

驅風

幾碎

圖交字劍區

見到了 原來上左

Who 淫到

咸濕vtuber

介紹比我食得唔得

#私の絵柄が好みって人にフォローされたい

啲金魚遊下遊下似....

心邪

精蟲

好靚

芙蕾=？

G

其實佢都係 見邊個有料就痴邊個姐

權計用得差過粉紅魔女
最後就賣左咸鴨蛋

唔明點解佢跟古老謝一齊走

太大

基魔MIA
地連冇個打得
仲唔走咩

how about this?

6U啲畫冇得輸

文香g

原來有啲咁毒嘅Post
失敬失敬

Who

416我婆

Arcaea ho chi is

多謝井台主宣傳冗員嘅小圈子post

覺唔覺係連登入面貼文宣好on9

小圈子不好

得圍內連登人睇到 都唔知jm9

小圈子post都要文宣

貼唔係問題
洗版咁貼就好大問題

出唔到公海話鳩你戈培爾再世都無用啦
又長又阻住討論

地方的井台主需要repost

交返個熱門出去算啦，隻狗真係好煩，呢個時勢都要係度吠

咁貼完你係咪睇到?
你睇到係咪代表文宣可能有效果?

係連登入面貼同埋淨係喺連登入面貼係兩回事黎

BTW 人地鍾意喺邊度貼文宣關你撚事

真 on99咁

我就真係唔係幾覺連登出面有幾多文宣喇
你貼link加一張相理鳩得你
貼到水蛇春咁長又一貼貼幾廿層，有時想討論下個topic都唔撚得因為洗走哂

......

文宜個宣字代表咩意思自己諗

香蕉糖

你都學緊井語啊？

文宜

除暴go!

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

你啲fd❓

玩f go好過

不如你出街去睇吓你果區個連儂牆先

想討論Topic自己圍內開谷啦，公開討論區當自己屋企?

已經唔想屌鳩你為呢場運動出過幾多力，唔好喺度鳩下鳩下講埋啲風涼話已經當你幫咗手

都唔知有D人入黎做咩
呢度發春夢既分分鐘多過CC台果班

屌你老母，唔撚知討論區呢個字點解啊？洗唔洗我解比你聽啊？

係囉 發夢要周圍同人講？

都唔知覆佢咩好

入黎屌下啲毒撚放下負囉

死毒撚 出面打緊仗呀依加 屌你老母

嗰條友我一早block左

有冇原文

如果你係因為站務台個熱門走過黎就算啦
唔好以為毒撚就個個都政治冷感先得嫁，你鐘意既話可以望返次次weekend有示威果陣我地呢度成班出曬去個po冇郁過既，平時講下笑派下膠係咪唔得先，唔該唔好認錯隊友

條柒頭今鋪威啦！連小圈子post都可以吸引到咁多人入黎

佢目的已經成功

恥與為伍

講緊你呀仆街
覆巢之下 復有完卵乎
你地係唔係香港人嚟架
乜嘢叫唔關你事呀
立咗逃犯條例 香港沉侖 你地都無好處

入到嚟屌你老母我仲以為天下太平 平行時空咁
馬照跑舞照跳 雞照叫 推post仲快過時事台
出面有義士抗爭犠生 你有你班弱智二次元二次元
我有個frd衝到被差佬又打又鎖呀
到頭來原來係為咗你班on9仔
見到你地我好撚反感作嘔呀

反醒吓啦 你對香港可以做到咩呀
唔上街都可以做吓文宣 做吓鍵盤戰士幫吓手
依家係向香港贖罪嘅機會啦
去時事台大把帖教學

再繼續見到咁，樣我見一個屌柒一個post

井台主：唔發火當我病貓?今次就吹雞洗你版

我真係好撚驚呀 你呢？

So? 回覆之前使唔使Whatsapp通知你俾你審批咗先?

毒撚救世界

要唔要食腸仔蛋

鳴呀，點解係我

共產黨殺到嚟啦 玉皇大帝呢

支持

伍姑娘萬歲

毒撚表示繼續打飛機

被井台主bam了

好聲好氣覆完你一次硬係唔得既，你咪慢慢洗囉，係都要黎內鬥既

我拒絕

= =唔怪之得child登咁容易比人帶風向、分化啦！

由佢地啦=.=

我討厭政治，純粹從邏輯上推論

=.=扑曬佢地，成個post即刻乾淨曬

我logic大C

我最撚憎d人強逼同我講政治

唔洗覆

貼返d正野洗眼

恥與為伍

.....

再繼續見到咁，樣我見一個屌柒一個post

屌，搞到差d冇左件事

唔記得打jer仔?

BanG

收皮啦！交野比人

It9 做到嘔

咁快啲交

uccu

呢個鐘數?

工作要緊定反井要緊 自己諗

IT9 24小時on duty

反共緊要D!!!!

冇工作 = 失業 = 冇錢 = 冇上網 = 冇得反井

工作 >> 井

槍頭對外！！！

Logic大師

好過牙井咁啦

要求都幾低

submit jor

CCT咩龜

起碼唔係弱智先

毅進仔？

好地地係都要串下我既

咪屈 問下only-.-

弱智都好過毅進仔
起碼有良心

連呢個post都上熱門

多謝牙井
連2日前舊post都上埋

上個post都上左，今鋪台主威啦

點解1001左嘅post都上到?

流量掛，個個衝入去想睇露點圖，點知乜都冇
公道講句，比著我都嬲啦

應該係計埋click rate掛

冇野睇呀

好似變左係我地嘅錯咁

毒撚冇一個係無辜

我要做日本人

冇露點圖 -> 死毒撚呃鳩我?
有露點圖 -> bam晒你班死毒撚

呀井又贏

你貼金剛棒文宣冇問題 唔該善用呢個功能啦 唔係個個都咁有心機碌落去睇架

牙井貼三次元幼女就duck
我地貼二次元就唔duck
siu4

分化撚

難得曉sir會出聲屌人

黑肉…

men of culture

食出前一丁落兩包味粉會唔會好過分

55

食幾多塊麵餅就幾多粉
撈麵咁食咪一包

成日覺得湯底唔夠味

食一丁飲埋湯架咩

架仔版定港版先

Hk

港版隻粉係淡d
落少d水溝埋

下個title叫咩巧?=.=

強烈譴責CC台會然干涉井台內政

［幫幫註冊護士］護士在救援工作時被拘捕並起訴暴動罪！！

痴撚線

救人都暴動？

經過就係
鳩告

暴動罪根本屈鳩機.........

係
公安條例根本過晒時

武力已經唔撚對等
咁都可以入暴動
this is hong kong

警察執法有咩問題

notification好似搞翻好

英國政府拎黎嚇人冇打算用就隨便set到勁易入
最衰接手既係班人渣

67之後仲有冇用過

好似冇

越南船民同喜靈州都告過暴動

頂我以為白石難民營係告老謀

爆過幾次，好似198X年嗰次告暴動，之後幾次都告老謀

夾埋2次...........咁大把
一個2019 要幾多隻手先數得晒

魚蛋嗰次開左濕鳩先例無得救

唉

ho, u open

ME唔得閒開

jaga